[投資害人家破人亡」財經顧問燒炭亡 未婚妻返家揭發

死者為財經顧問，屬自僱人士

非洲乞兒加橫山蛋治...rip

邊個？

拎返佢d打手文出來恥笑下

沒事巴？
兩球仔？
淡狗俠？

Rip沒事兒

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

走數狗

面對現實啦撚頭

死去乞人買樓啦

沒事沒事

你走數係現實，窮撚

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

我無貼佢就唔使捐

Then?

你性幻想完月入30萬未？

拎底薪3k既aa9

你話2018年5月7日去完旅行番黎貼架碌柒

保安狗搵咁撚少要秘撈AA

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

牛軍會戰勝歸來，熊軍佢掃進棺材

都未知係咩原因

米已成炊入！開局鬥捐錢

屈狗又要深潛

你繼續精神勝利法催眠自己
等成個連登既人都知你隻過街老鼠幾咁無恥厚面皮

做咩唔敢引用？驚繼續追你數呀？

沒事兒沒事兒
反手揀緊樓